有冇絲約過heymandi (6)

冇人開

過氣app

點解咁講

垃圾app

heymandi啲女真係不知廉恥

條友做乜9

Why點解咁話

想撚人
但係又cut頭cut尾

[size=5]肥婆異世界
現實無人溝
豬排扮女神
剩女學做雞
免費有人屌
結婚無人問
[/size=4]

肥婆異世界
現實無人溝
豬排扮女神
剩女學做雞
免費有人屌
結婚無人問

呢排低質左好多啦 真係勁多肥婆 早兩年都有啲高質既

啲高質真係高質

冇人分享

有6啦喎 做咩又開

冇喎

自膠
原來條友打少咗個N字

呢條極品串到 一黎就換相 叫人俾先俾完就唔認機仲要串到話唔鐘意就封佢 依家咪又係俾我吊返轉頭 開頭以為佢有幾靚原來咁既樣

樓主 老手 淫

Male version

現實冇女要
排骨扮男神
剩男搵人屌
免費有得吃
結婚無人問

又想搞到啲女唔敢換相

你點拎到佢相

180 高質型相

大家都小心啊，唔好精蟲上腦

想問係咪要on緊先收到其他人嘅邀請？

放後台都得

巴打做得好至撚憎人話明交換比完之後即刻del, 你del都要比我睇下自己有幾靚我點襯你唔起先得架

咪臭係 咩叫換相 仲咁臭串 樓上果班咩搞到d女唔敢換相 佢唔咁串我會post佢上黎？

支持
屌真係好撚多呢啲人
你俾張假相呃吓我都好
話換相但自己唔撚俾返人？

成日都睇唔明
少(少)外協 -> 即係要點嘅樣?
少(少)肥 -> 即係幾重?
叔控 -> 幾老先叫叔?

佢都睇你唔上眼，明曬

cap圖太無品

係咪要買hey plus先收到？

唔洗

好撚黑人憎俾完又唔俾返我睇 所以好多時唔鍾意俾先就係咁解 起碼俾我睇返 就算唔啱都好嚟好去呢啲女抵佢俾人post
btw好少靚女 多數都柒嘅

嘩屌 一睇就知係肥閪

少肥少外協 招180up發展 岩傾可換相你先

曬鳩氣

小心啲高妹 個個70kg up

我都睇佢唔上眼喎 仲有係佢add我 我個標題咩都無 又無話自己高質

Heymandi好多厹
有男/女朋友都出嚟搵食
其實大家覺得有冇問題⋯⋯？

10個有8個啦 問清楚好d

梗係遇過先同你講啦

怕咩

D仔一係狗公 一係毒到唔識講野

你試下咪知

恭喜

同個女仔換完相比人話gay
心諗你夠肥西啦

屌
吊高嚟賣

實用梗係用telegram la
用wts、line 低能乎？

[member]

有

ching有冇試過成功約到？

算啦 勉強冇幸福

唉 真

不過點解match親啲女傾傾下可以自動失蹤

一睇就知換完相之後唔啱咪hea你 基本野

唔小心del 咗佢 sad
希望佢見到 會揾返我啦

不如搵個真係有共同興趣or啱傾算啦 要做到咁去搵話題好辛苦 女死女還在

8個月前玩d人都仲好高質 而家再on都好似無咩人玩 好多都16、17、20、21搞唔掂

呢條女幾年已經係tg好出名
又係一鳩樣

自己低質冇人要又串柒柒
印象中佢年紀都唔細

屌 俾啲肥閪玩爛晒啦

偷圖撚同藍絲冇分別
reported

咁多位有冇咩進展

點解會無啦啦log out 咗嘅

有冇人都係中bug話比人登入左 之後冇晒啲chat

我😢😢😢

我都係喎
全部要登入返仲要係咁錯誤

有啊 佢log out 埋我個account 然後入唔返去

屌我都係

諗多幾次

本身傾緊個幾開心

Cls heymandi都可以比人hack

Same

本身入得返 跟住又話有other device logged in 做乜鳩

應該俾人hack

我有傾緊 屌

你哋好慘

好耐冇入黎
開到6

入唔撚到

入番，有2個chat 係度
但好似少左個

你點入返😨😨

呢個apps 已經變成係賤男/人夫偷食apps
班友口材好 哄到女開心，狂比人屌

其實係咪應該唔好換相 冇期望就唔會失望

咁不如唔好約

而家直頭入唔到

開post有咩意思

真係咁易沉咩？

[member] 可能我條女第一次拍拖，過分同情心、但佢簡同邊個做唔做朋友係佢既事，唔到我理。我既責任只係同佢講個男仔未放低佢 ［/member]

同tinder有咩分別

冇相
得一句野
每次只可keep5-8個對話

因為佢del咗app
以為可以一齊
點知無啦啦斷咗聯 搵佢都唔覆
而家成日去飲酒買醉 唔係就OT到三更半夜
喺街行行吓都想喊

唔好為一個人用情咁深啦絲打
呢d野快來亦都可以快去

App識係咁
隨時消失係家常便飯
要逼自己睇開啲

多謝絲打 希望時間可以平復一切

最快就係識過另一個唔好磋砣歲月 唔好為app的人酗酒 會唔靚靚同個人頹晒架

個app壞左？

岩岩down呢個app
第一次玩 有咩要注意

早排識左個女仔覺得同佢真係好投契 但我有女朋友所以最後都係保持距離唔再搵大家 但個心就好似真係失去左個好朋友咁 求屌醒

有女朋友重玩交友apps

有女朋友就咪玩交友apps 害人啦

其實啲女係咪覺得第一次約出去就拖攬鍚係正常基本嘢？

On9

睇咩女
真係有正經想識男朋友既女
你第一次飛擒佢就冇第二次

唔係
只係hmd多玩家

R A P

Heymandi啲女係咁上下質素啦

屌我㩒親都係想認真
邊度搵？

原來有人會咁on9落搭

準備定錢請佢食飯啦

個app 有8成都搵炮友咁

有女重要玩交友app
唔洗屌啦

對你冇心機嘅
或佢份人垃圾

俾錢直接約佢

好慘嘥咁多心機得個吉
本身係自己嘅興趣都仲好啲

冇古怪 鐘意就去馬

唔係啊 搵大陸老婆

肯撚定比人呃錢啦

佢呢家仲約我出 R爆頭

識左個真係friend到既男仔 friend
仲同埋我個friend一齊玩

然後釣狗公

口講想認真，溝得掂就唔係咁

上一上水

原來係咁
女人真係好古惑

咁你最後點知佢唔認真

有冇人發現呢排多左好多轉snapchat

女人角度：話明認真個咸濕仔仲係咁撩人扑野

換過幾個自稱高質既女 都係太有自信

唔少女仔p圖落filter落得多 真係當左自己靚女

試過同一個女仔傾得好地地，大家都想約岀黎，點知佢話一換相，講多兩句之後就已讀我，tg id同名都改埋我都知自己生得柒，而佢都幾靚女所以我都無謂再煩住佢

點靚法，傾左幾耐先

hey完我做咩走左去

咁勁

真定假

係 所以都唔係好想玩
衰過Tinder

何而見得😂

睇啲名就知啦

有幾多係坤人 好似溝到個人妻但係好似好伏 用line傾

之前好似match到 台灣人嚟

淨係覺得個app成日食左啲message好7😂😂

點解成日要入app 先收到message ,無通知

有冇d例子。。

有勁多援交妹,吹水係台灣人,假相

其實有時我都係想搵個啱傾嘅人姐傾耐啲先再諗行唔行多步，點解個個都好似有目的咁，好趕時間食快餐咩

aggar 搵人傾下計都唔得

真...正常傾下都唔得

已送達啫係已讀咗？

No

點解成日sd完都冇已送達 但人哋一覆嗰陣就有已送達 咁仲唔係read咗咩

其實個app有時short short地
我覺得未必準

我想搵人做下樹窿，但係唔知個message 對面收唔收到

agger
一黎係咁問我幾大住邊上黎hmd搵咩
我答搵人傾下計就leave chat

利申 覺得啲人質素愈來愈差，冇玩好耐

用過一次Heymandi
男揾女傾計好似乞求咁
你自己攝時間都唔好要求人地一定要陪你
一開始清清楚楚都係一種美德，唔通比人呃或者有假希望先好咩

成個app得你一個咩人地冇義務等你

只係傾吓計，好似好難咁

好似相睇咁做咩姐依家，要搵結婚對像

無錯，唔啱就走
我都係想搵嗰人求其吹吓水
只係呻吓好似撞極都係遇到搵飯嘅人

交友app本來就係酒池肉林
你入黎食素
搵同性傾算啦

有無試過約啲賣相女
有無伏

咪買啦

唔買呀啱價就直接約

有條女話約 要話成日比人飛機 晒左的士$
要我過左的士$ 比佢先 防止我飛機都唔駛蝕
點睇 係咪騙案

佢都幾搞笑
咁最多咪蝕一百幾十
你覺得值都得既

似騙案 我話咁佢直到目的地我幫佢比 又唔肯
佢又話如果唔過數先就唔出
佢話係沙頭角去mk
要比300$ 先

咁應該係呃錢
但都幾無聊
$300都呃

有幾無聊
呃到啲鳩痕覺得係真既咪得
一個300 五個就1500啦

正如啲賣相賣片黨一樣
話咩買幾多相同片就可以約佢
引你覺得先畀少少錢買啲相/片平過直接約

密食當三番呀

點解hmd啲巴打咁鍾意問人係到約過幾多個

咁又幾醒

口痕搵啲野問下姐

又係你
唉唔知點答ga嘛

你咪9hea返算囉

個app 更新左
可以揀show埋同性嘅人
終於睇到其他仔d topic 係乜

其實係仔睇唔到女？
我係女，不嬲睇到其他女

話直接揸架寶馬去接佢 睇佢點答

我都係在heymandi 識到我女朋友，就黎拍咁半年拖！大家都加油

可能friend zone左個巴打

我本身都淨係睇到女
可能女ac 特別d

[/size=4]假人好多
浪費時間
sales 可以吹一餐亂up

呢到正宗網絡世界寫照
就係D人成日話嘅咩都假[/size=4]

有冇人試過 約泰雞 伏？

點睇同女仔傾個陣派膠
我就係d咁嘅人

因為唔敢傾甜 唔派膠真係冇野講
但係好似over左 變左普通frd咁

你目的係咩先？
想做普通朋友9up下冇問題

依排啲topic無乜得意野 少悶

點睇女仔派得太多膠
成日9up完都好似俾人fdzone左咁
係傾得好耐又好傾 但唔會約我

有冇見過青山醫院女護士
你㩒佢佢一定會accept 之後會屌你老母

當你chat fd

無 睇名都覺得白卡

你下次試下
佢一開頭會扮正常
講多兩句就會開始屌人老母

我都係搵啲正常人算

有

有個有女朋友嘅男仔約我睇戲

睇完戲就話不如去酒店休息

點睇有條仔話想認真發展 但第一次出去睇完戲佢問我去唔去開房

hmd啲男仔可唔可以正常少少

一開頭 識都唔識叫人BB都唔知做乜

係咪同樓上講嗰個同一個人嚟

Tg hugo1991

絲打中過咩伏？

真

問下保平安 約過十幾個個啲 不了

想知why 覺得係player臭雞？

唔係 只不過諗你約左咁多個 都冇個啱定點 因為之前問過兩個女仔 兩個都話約過10幾個 當中有啲係sp/fwd過咁

咁坦白嘅個兩條女
唉人生 不過hmd個到真係好少正常人 cls

講真 睇到佢哋咁講個第一印象肯定會差 對我嚟講 如果係player 咁一定冇所謂嫁

呃左你出黎先囉
啲仔係咁
你講到明認真發展佢咪附和下你

成日話要正常人
有時同人正常咁傾都傾傾下冇覆
不過都好少禁人
係有時見到D標題有得傾下先禁
但好多都搵SP 又直接講到明識男朋友咁樣

巴打意思係好多絲話就話認真其實係搵SP?

2樣野黎 講得唔好
係個app好多話搵SP果D
好多係agent果D黎 仲要block極都出黎
所以好少禁人

D絲話搵認真果D 應該真係搵認真既

仲以為電影先有依啲對白

zip時間囉

佢係第二句就屌喇喎
完全唔知條友做乜

我次次見到佢都會特登㩒 睇下有冇新野玩

一撚樣

可能電影對白先有用呢

咁心急做乜姐

我係仔都唔急住約 咁急做咩啫巴打 如果啱傾嘅話自自然然就會出去 唔使特登去諗樣嘢

好怕見完就冇然後

其實比人blk係咪成日見同條仔傾咗一個月，各方面都好夾 傾完電話之後仲話掛住我，下一秒就blk哂全部嘢，有冇人可以安慰下

心態幾重要 唔好諗咁多 利申：試過

有無出過去？

我同而家的未婚夫 係heymandi識。

佢有女朋友，完

因為佢地淨係享受有人搵佢傾計個種 佢應你機好似佢施捨比你咁個種feel多

有架 都多

你知人有女又出

仆街cls
我好似兩三個星期前係hmd識到個巴打
傾傾下有換tg嘅
之後一日係咁話乜佢明遊戲規則 又話我唔想再同佢傾要換人啦balabla 又話佢好鍾意我
我覺得好奇怪 我都冇咁講過 加上又未見過
就慢慢淡咗冇再contact佢

琴日再玩返hmd 我見到有個title係
xxxx (我tg名) 點解你唔搵我？
之後我今日見到佢tg名係我個tg名…
wtf 覺得好彩冇同佢出去 cls

去酒店休息下
搵個地方沖個涼
搵個地方睇電視

我全部都聽過

俾正印發現左囉

恭喜絲打

我想知消防員有咩咁吸引？

好多表明自己係消防員

GAY?

好多人話想識消防巴

係到遇到ex..

我果然唔係fuckboy既材料

正常做法

可能我天真

真心去睇戲
係卡通片黎

咁最後有冇上床

緊係無

受點會咁講出嚟笑

已笑thx

其實呢你地絲打呢睇到咩名先會禁

咁啱有想傾嘅野

都係隨心

啫係唔多點睇名 想禁就禁咁？

覺得係正常人就㩒

個名正正常常都冇人禁 唉

你個名係乜 我嚟㩒你

你好似禁過我
上嚟app d女多數想
搵人9up 下
你打認真
反而我唔禁accept

啫係我要del 左呢兩粒字佢啦

好似add過個搵認真 係咪你

祝你幸福

我諗果個唔係我嚟

因為我間唔時玩 得閒先拎出嚟禁兩下

唔係我嚟

呢個app 9up app 嚟
好多人無打算係上面識人
根本純揾人9up

認真=浪費時間

仲男女朋友唔好搞笑啦

巴打又係你

個app大部分人唔係認真 但都有5%嘅係認真
呢個咁多位巴打絲打就係睇下好唔好彩
遇到呢5%嘅人

利申 喺度識到Ex

點講得出口

仲有個
買早餐上你屋企食

講真你唔係天真係on9 明知人有女你都出 你自己都有問題

tg 交換好容易
不過又係tg 9up 完就無下文
一開始唔交換tg 不了浪費時間

仲有 你過黎煮早餐我食

又一個痴線佬

我啱傾都會交換tg 之後冇下文都冇所謂

是但啦人夾人

咁多痴線老嘅

佢仲要專登搭車過來我屋企附近
咁就走左去
都幾得閒

成功出火最緊要 車錢算得係咩

我頭先唔得閒回人 人地就走左

咁一早講定
係肯先好出丫嘛
唔講定真係好奇怪

有冇人撳我

如果佢一早講定要出火你會唔會出

毒撚冇人權

我本身諗住睇完戲再算
第一次見

成日都會失蹤

跟住next 又失蹤 再next 一直loop 到死果日

Why

鬼知咩 淨用電單車車過佢兩次 就收左皮

電單車

巴打你又想坐？

你係絲打咪幾好

我FF唔到一個女仔渣架電單車車住件肥毒

其實個app 有啲問題 會食左人地講既野 利申：試過 不過你嗰個問題又係另外一回事

換tg姐
約出街刺激d

我識既兩任男友都係冇換相就見

出黎見果下就見真章
果種真相處完勝過text, phone game

現任第一次見果時講野都唔敢望我好cute

唔換見好撚刺激

玩9你咋

有冇絲打唔換相約我出嚟

家下啦 我係沙田站 嚟野生捕捉禾 請你食飯

啱啱先跑完步 碌緊返歸 點夠你玩呀

直接嚟啦 請食飯喎

Popo又心理變態唔抵得人幸福快樂

Po咩po
散左記得覆我

下次先啦

哇乜你咁講...
睇卡通炸喎

絲打認真
知對方有另一半既話
最多傾下計咪算，約出黎唔係咁好
仲要戲院黑媽媽
佢摸你咁點先，都未必走得到

我叫門關起的一剎

消防係應該純粹因為大隻又有光環姐
但係app果啲多數好奇怪

dllm 前幾年玩hmd啲巴都叫讀過下書 有啲文學深度
家下hmd某啲巴打一本書都冇睇
內涵又冇
進修又唔搞
好難傾啫

有無人玩過果d line既sexy cam
頭先同人傾計佢話中過伏

收撚皮啦，正常傾又孍人悶

Lm

完全遇唔到正常人，想match一次碌到瞓著都未有

想問下 ‘人地’ 係咩意思

個個口裡說不 遇到做狗有宿舍又有車就好易獻身

人哋男朋友女朋友老公老婆

我標題寫明睇咩戲咁

所以一約就去 無諗咁多
同埋見面時佢自己仲show佢女朋友張相我睇
話好愛佢

估唔到睇完戲就咁

不過都多謝有呢次經驗
我唔會再咁天真信人

Why
遇到私樓大陸人仲多喎

依d咪好人有女朋友講俾你聽

佢會覺得你接受到佢有女友先同佢出
唔代表佢唔覺得有下文
下次自己小心

好人笑死人

不過第一時間覺得佢女朋友好慘

就係呢個價值觀上嘅問題

我會覺得有男女朋友再同其他異性出街=好安全=因為已經有另一半

點知原來係佢會覺得出黎=大家唔介意有下文...

係呀而家啲人好扭曲架嘛
同埋你諗下，有男女朋友做咩仲要上交友app先？
唔通真係想齋識朋友咁純情咩

你冇蝕底俾佢算好彩

跟本就想額外偷食

呢啲人
咪出到黎睇下你點囉
有得食梗係食

巴打今日第一次玩，咁啱有人主動match，傾落幾啱嘴形，又竟然讀同一科，佢提到最近有啲唔開心野，之後冇迫佢講，講其他野，然後傾傾下佢就left咗，覺得好可惜

正常
zip時間
遲啲你就冇咁上心

唔開口傾第一句其實
完全冇任何bg

以你嘅最終目標開口

識女：我哋可以試吓？
SP： 不如出嚟飲杯野？
Fwb: 同你傾偈幾開心
Zip 時間：hi

傾第一句就話開心？

以Hi 第二句做緊咩啊
視乎你嘅目標

下我唔明喎
一match就話同你傾計幾開心？

傾一陣嗰陣用

我見佢岩岩問開口第一句

我講錯
第一句來來去去都係嗰啲㗎啦

Hi做緊咩呀
冇出街咩

冇出街咩又好少聽人講

你唔係放假果時上？

平時上去吹吓水 好得閒 或者

哦
你係男人嘛
通常男人問呢句
好悶

係咩
都係想搵話題姐
好難做㗎

放假？冇街去咩？你平時鍾意做咩

人哋咁樣問都識做啦
想同你開啲話題姐

第一日玩想問咩叫外協？

外貌協會
即係睇樣行先

係
冇
冇咩中意做
女嘅咁覆，你點覆

你含撚啦屌你老母
上嚟做咩啊傾偈囉
Hea覆 del app la

講笑
通常都quit

全部都攝時間完全冇感覺，好似同個BOT傾計咁

入啲得意啲嘅topic

試過出黎問佢:呢排有咩做
佢:冇 你呢
我:冇
大家: .....

Kam到仆街
Quit chat

啱啱識咗個交換咗ig見到相就唔想再傾
本身app佢都幾active搵我傾計

啲女就係中意咁覆你
根本你點開話題都係嘥氣
直接問佢想傾咩仲好

究竟hmd 識唔識到中上樣

冇可能

而家可能難啲
兩年前還好

機會率仲低過共產黨有民主
好多比圖比你，都係p到好勁

仔定女 女有唔少

就係樣衰 知道平時識唔到靚仔所以先外協

會唔會係純粹未化妝啊

我都試過換相 真係好麻麻

正常世界係男仔中中會食女仔中下
呢個app係男仔上上會食女仔下下

唔係 係真係唔掂

叫d肥婆又高要求麻煩照下自己個樣

有 前排第一日down就識到個高質靚仔

我同你一樣會唔會同一個人黎

講真

Sp都係關係嘅一種黎
做sp嘅條件放嘅位 同做男女友/夫妻嘅條件唔一樣
最基本: 係溝到女嘅人就識到

有幾大膽
放馬過來

Tg我
Hugo1991

最後點先

乜咁啱，我TG係 Hugo2011

屌以為你偽絲

真絲係似男人姐

屌 真巴有你份

上得多連登變咗巴打

係嘅咩

冇人玩啦？

個app好似仲衰過goodnight

好多女玩呢個app
眼角高撚到仆街
好心諗下自己咩料先

why

啲女冇料扮四條又唔撚照下鏡
仆街肥婆樣衰要人靚仔高大肌肉
當正自己係上菜
要求多多又睇唔起人
現實失敗到要靠交友app黎拎虛榮感

如果傾咗好耐
最後知道佢個樣係肥婆catgirl咁撚樣
我覺得我會嚇撚到del apps

其實兩者有關係咩
即係你見到有人要求180
你會expect佢都170以上？
要求人靚唔代表自己靚喎

咩年齡層？咩條件
有冇拍緊拖？想搵咩人？

我想識靚女啊
我自問樣都唔差

唔好上呢度搵靚女
好難

出過次街之後keep唔到喇可能因為我唔靚

屌呀差d以為係我

我想話呢個app 好多狗扮第二個職業上去呃蝦條
因為佢地依家唔敢玩要擺相嘅app

而家興玩乜鳩？

大家都唔係秒回
轉頭就話我失蹤就left左

我成日send cat girl個樣比人😆

呢個app約親出黎都係肥絲(仲有份量過我)

到底有冇d普普通通唔太出眾嘅絲

100kg？

70kg

幾高先

177
唔算高

你講你自己？
我問條女

又唔講清楚d
我又為你問我
我約左幾個絲打
大概6x-7x kg 重
15x-165高

想識d正常嘅都咁難

見過有人上去屌第三者搶仔
叫人幫手follow條女
之後唔見咗 想同你講條女仲未accept我

係呢個app黎講6x-7x kg係輕量級

已經冇玩好耐 都識唔到約唔到

我可能講野廢

有男朋友有女朋友果啲可唔可以唔好上嚟搵食
呢個apps根本唔係俾人識另一半 而係令人唔敢識另一半
大多數都係啲 「人地」係度搵食
可唔可以尊重下自己 同尊重下另一半

結埋婚果啲更加

唉

妳一定講緊我

有呢啲女？

呢啲女玩app本身都有既
我諗cmb果啲會多啲

實有嫁
公司都有女同事係咁 單身
但唔似會玩交友apps

唔去馬？

同你一樣

改善習慣 分散投資

同而家男友hmd識
一齊之後del哂app 暫時一齊左大半年

你哋未一齊之前係點㗎？

本身都係app傾左陣就換tg傾 岩傾就約出街 性格各樣都夾就一齊左 諗返都覺得好好彩會遇到

交友app真係唔好上心，通常瞓醒就傾唔返

巴打係咪有經歷

真 好多個都係咁 換咗tg都唔好得幾多
有個話越熟越纏 其實係相反 一開頭好傾得 之後越來越hea

根本就係攝時間，通常個熱度只有一日，瞓醒就冇
我真係至今未遇到一個可以長傾，已經覆得快又唔係hea

有冇人見到人地topic打chubby 就會笑撚左出黎

肥婆就肥婆啦

姐係十成死肥婆

其實已經唔係話肥婆/肥仔樣唔樣衰嘅問題
而根本你個人肥，BMI過高對個人都唔健康啦
係咪痴線㗎

真
不過我相信有啲絲打係特登嘅

但通常自己都遇到真肥婆，扮肥婆既絲打如同都市傳說

喺呢度識仲好啦

有冇絲打識下

其實呢度有幾多個成功例子係真係得咗
介唔介意分享吓

咁你都係唔好期望用app識到呢啲女
一係試下speed dating囉

我

分散
你可以有啱傾又有好感，但對方可以唔係
利申：試過

同我一樣 不過我A0

呢個apps D女成日覆一兩句就唔覆機 係咪我問題

Hi

其實我改咗名本身係雞肉普通酸辣少米

想識你

點擊此處展開激情對話

點樣

so true

呢個真訓醒條友通常都quit 左

遇到幾個中上巴 仲keep緊contact
咁我算唔算好好彩

算 好多kam撚

人地9萬幾人禁緊 8條友同時傾

我仲要係走甜 知大家咩樣
都keep到
有d開心識到d正常人

咁有冇約過出黎

約過出嚟食飯
分享下自己嘅嘢咁

巴打好高汁 想約

識左2個 一個HMD識 一個OMI識
2個都好高質keep到contact

我都想講

特別無啦啦講用華為果度

係不錯叫人愛國要用華為

溝左幾耐？

高178
得認咗了

我明

仲有人開緊post
好耐冇玩

點解用用下全部變哂台灣人?

之前有玩
識過幾個女仔
之前女朋友同現任都係入面識
仲識到個幾靚女既 之前成日打機食飯一齊玩

利申：165仲要又窮又樣衰

玩左2日決定del app
幾個都係傾得正正常常就user left

你隔幾耐先覆?

秒覆咁制

上個月既今日係hmd識左個女仔 同我幾巧合地差一日生日 早兩日就一齊左了

點樣先知對方係咪認真
我遇到個都係咁
拖左手 但冇表態

咁咪可以拖好多個囉

下次會約你開房

唔會嘅 佢地應該唔係d咁嘅人

咁你試下chok下佢囉

點試先

下次再見睇下佢咩態度
同埋平時傾計點

好似普通朋友咁
問下lunch未 做緊咩個d

咁睇下下次出黎佢表現點
係咪想進一步發展落去